你可以進入藍店，但只可以做一件事

就係不花費一分一毫拎哂佢啲資源！
咩外賣膠叉刀，牙籤，紙巾，全部拎哂佢！
金栱門啲蕃茄醬，有邊個唔中意食，免費拎點解唔拎？
最緊要令佢有支出無收入，呢招又可以減少黃店支出

歡迎樓下cm仲有咩可以拎

學之前幅圖咁，擺個口罩落餐具到咪得